有冇人之前kickstarter back咗個粵英詞典已經收咗pledge

傳送門：
琴日無啦啦諗返起呢單嘢，
但打開email發覺個pledge一早已經過咗期
有冇巴絲俾咗錢又睇過個軟件？
佢地做成點？

我仲記得你個名
最後偷嘢單嘢點 係咪上咗court
你有冇收到個reward?
我打咗封電郵問佢仲有無得用
睇吓個成品都好
再畀錢都冇所謂

推

華人kickstarter 9成呃錢

啱啱收到email話可以俾返我
賤嬰兒巴打都可以email去問吓

好耐之前有個email, 比左果code係pleco入就有個字典

仲有其它野

我係連個email都冇收到
應該入spam mail自動delete咗
你睇過覺得寫成點

呢啲野支持咗就算，好少用，不過半桶水肥絲應該上去學下野

欠欠
我有睇過，佢教廣東話教得好複雜
我廣東話用家都唔係明得曬
有少少太過學術feel
不過多啲學術研究都好過冇

哩個?

見佢真係起到貨已經好滿足